其實只要有反政府連登仔

派500 比佢就ok

係都1,000,000啦